如果無車，㨂d傳統豪宅區舊樓住，下下撘小巴，係咪好不智

而家好似興住地鐵站附近

跑馬地依啲？
赤柱果啲

山區個d都係

為乜？
其實有地鐵好好多

d山區舊樓又大又相對平d，又好似幾靜咁

天水圍仲平